見post唔正評既大學生ocamp比人排

小丑神 詛咒你班仆街
解咒方法係正評+留言

已正評 呢家野寧可信其有呀

哈

人排比ocamp

唉唔記得連登仔個個毒撚無ocamp摻佢地玩

樓主你好：歡迎使用連登單機版！ 您所看到的樓上樓下的回復， 皆是由本服務器根據人性化的設計製作的， 模擬出連登大多數人的心理狀態。 但由於本系統還不夠完善， 偶爾會有人身攻擊性質的回復，請不要在意， 另外，由於本系統還不夠穩定， 可能本段話會以不同ID重複發送， 敬請諒解！連登單機版成員感謝您的使用，希望您一個人自Hi得愉快。

Fugacity你好：歡迎使用連登單機版！ 您所看到的樓上樓下的回復， 皆是由本服務器根據人性化的設計製作的， 模擬出連登大多數人的心理狀態。 但由於本系統還不夠完善， 偶爾會有人身攻擊性質的回復，請不要在意， 另外，由於本系統還不夠穩定， 可能本段話會以不同ID重複發送， 敬請諒解！連登單機版成員感謝您的使用，希望您一個人自Hi得愉快。

好彩我係asshole仔
唔係大學生

算你好彩

HKU hallo預咗無好日子過

扮咩有ocamp去

已正評

樓主老母被組爸中出

你老母被我賣左落砵蘭街

Hall膠食撚屎

反清復明